預計下一步狗係對和理非街坊記者射閃光震憾彈

呢把嘢真係無敵
又唔係催淚彈水泡車音波炮呢啲畫面唔靚嘅大型鎮壓武器
室內室外都用得 影響範圍又大過橡膠布袋海棉彈
威力仲勁過胡椒球彈
以後大大小小示威遊行對住邊個（藍絲鄉黑外）都射呢啲彈再捉人
係咪可以玩完
反正依家連細路都唔放過

近嘅先會受物理傷害（可能燒傷）
夠遠嘅根本係人肉EMP

即係話下次今日咁行街定百萬人遊行都用呢招
真係可以了結香港所有示威

如果係用呢招對黑社會就好
黑社會可以係香港永遠消失

可以點拆?
冇得拆可以點做?

23條國歌法用佢打
真係幾多人幾多勇武都冇用